《任務完成》今日終於扑左我個女上司(四)

【第四季】

POST3挑戰十日推爆成功,多謝大家既努力同支持,黎緊新POST當然有文,唔好負皮住

POST1:

支持小弟創作既,可以follow我ig

IG:
silvergrey0213

估唔到會突破1500人 真係每一個都得來不易。有信心POST4完之前會變2000,因為我都好努力。

紙言可以追返以前的故事：
《曖昧是相愛中最幸福的階段》

《女神話贏左遊戲，就真空同我出一日街》

《這之後，我們班獲得了殺戮的能力》(連載中)

上一個POST最多人投要《任務完成》呢個名,所以我呢個POST會用住先。

當然改名活動仲未結束,大家可以繼續拋啲建議黎

上一個POST有位讀者話唔希望要你地推PO黎換文,意見接受,所以今個POST唔會再咁做

但係都希望有機會上到熱門,多啲人睇到。如果唔介意既讀者都可以幫下手。我自己都會推

上文提要:

何靖民很熟識狗的特性：牠們在交配後陽具會變大，以致短時間內無法拔出，這是為了確保母狗在短時間內無法與其他狗隻進行交配。

這位嘉欣來了三個月，仍未懷上BOBBY的骨肉。BOBBY與嘉欣的交配次數也算多，幾乎是每天一次。當然BOBBY可以要得更多，但何靖民不會放任房，這也是為了保障嘉欣。不過這三個月都沒有懷孕，何靖民真的很想知道，人與狗的結晶品會是什麼樣的。他在一些文獻中有看到這些資料，但圖片不多，而且他認為大多數都是合成圖，所以他必須親自見證人獸交的結晶。

這事或者急不來。但何靖民想到有另一個可能性：嘉欣本來就無法懷孕。這就是屬於實驗品的問題，而不是實驗的問題。所以何靖民決定再觀察一個月，要是嘉欣仍然無法懷上BOBBY的孩子，他只好換另一個實驗品。

一個殘忍的決定。

就在嘉欣正進行重大實驗之時，何靖民前往四號房間，將閉路電視調較好，接上電源和電腦。雖然這裡談不上私隱，但何靖民總是給她們最大的自由度，盡量不透過閉路電視監察實驗品的私生活。況且，閉路電視的作用並不是為了監控她們，而是為了實驗時的變化。

然後，何靖民又從樓上搬來一套電子器材，這套器材原本是可以存放在地下室，以免搬運的麻煩的，可是四號房間的女生會趁他不在的時候，偷偷破壞這套儀器，所以何靖民不得不把它們搬離地下室。

他很體諒這些實驗品的心情，她們會對實驗儀器產生憎恨也是人之常情。雖然這套醫療儀器頗貴，但何靖民並沒有生氣。他只是當這一切失誤是寶貴的經驗，讓他下一次能做得更好。

──在成功之前，所有失敗都是養份。

何靖民準備好後，就向四號房間的女生招了招手，示意她進來。這個女生手臂全是爪痕，不知道經歷過什麼事。女生進來後，無奈地坐在一張大椅上，這是何靖民特意設計的，為了在實驗中可以坐得更舒適。

儘管那並不是一個舒適的實驗。

留名 支持

世界第一中場 摩迪留名

新post留名

女生坐上去後，何靖民在她的身體各處貼上一些連接了電線的貼紙，然後觀察儀器的反應，再作小調節。

「準備好未？」女生已不想回答這個問題。還未，這一輩子也不會準備好。

何靖民開啟所有儀器，然小架子中取出一盒新買的保鮮紙。對於保鮮紙的用法，何靖民十分熟悉，卻不是因為他經常下廚，而是因為這個任務。

──窒息的人。

何靖民著力研究人１窒息時的反應﹑精神等反應會有什麼變化。還不曾進行這個實驗前，他只假設人會不停亂動，尋求氧氣。可能當他第一次進行實驗後，卻發現這項實驗比他想像中更迷人，實驗品的反應也千奇百怪，難以想像。

女生全身被綁在椅子上，動彈不得。她雖然知道接下來會發生什麼事情，可是她無力反抗。人對於自己能力以外的事，往往是選擇放棄，而不是選擇提升個人的能力，以致達到能反抗的地步。

明星也留名

正皮留名

lm

正皮留名就係咁簡單

何靖民已將第一層保鮮紙封上，女生感到自己的心跳加速。並不是錯覺，事實上儀器也是這樣顯示的：心跳率140。這並非因為她缺氧，是由於緊張，更是由於恐懼。

她已經歷過千百次，所以女生很清楚接下來的步驟有多恐怖。

有經驗的她，在開始之前，深深吸了一口氣。這並不是一種智慧，而是人的本性。這樣做對她沒有任何幫助，只是單純拖延了整個實驗的時間，讓自己在恐懼之中流留更久。

一層一層，四號女生已經始感到呼吸困難，甚至已經不能做出「呼吸」的動作了。這才是開始，這才是痛苦的開始！

她的身體很快便有了反應，異常的反應──皮膚變紫。這是缺氧的反應，本來要等上幾分鐘才會有這種變化，可是這女生的身體反應卻比一般人更快，快得就像是剛開始實驗，便已有了反應。

人體真奇妙，因此何靖民才對人體如此著迷。

女生開始抽搐，她希望抓破保鮮紙，大口大口地呼吸。然而她雙手卻動不了。不但是雙手，全身也動不了。因為接下來，她的反應會更大。

銀仔需要你

等我 15分鐘後有文

大家掛住睇波屌

終於有個post突破200正皮

人在缺氧的情況下，會眼睛睜大，皮膚變紫，然後指甲開始亂抓。剛開始的時候，女生抓的是自己的皮膚，所以她渾身是傷。到了後來，何靖民加上這套裝置，她身體不能動，不能傷害自己，更因此不能減輕窒息的恐懼與痛苦。

椅子開始濕了，大量的尿液滲出。何靖民移動了器材，盡量不弄濕它們。

何靖民笑了。每一次實驗都會出現這種情況。剛開始的時候，何靖民以為這已經是臨界點，往往會在此時停止實驗。

他很明白實驗品是很珍貴的，不可以一下子弄壞。

後來，這就成了實驗結束的標誌。

在窒息的情況下，人是會失禁的，這是何靖民透過實驗，自己發現的現象，他十分滿意。

改變的觸發點是，有一次何靖民發生四號女生為了提前結束實驗，自動小便，製造失禁的錯覺。

所以何靖民認為這些數據有誤差，加上他經過這幾次實驗後，認為可以再進一步，所以何靖民在失禁後，並沒有停止實驗，而是繼續等待。

他期待著，有新的突破。

一層一層，雖然是半透明，女生卻已看不清楚前方。

一陣血腥，眼前的透明變成了血紅色。何靖民立刻停止所有實驗，拿剪刀剪開保鮮紙，宣佈實驗結束。

何靖民將四號女生抬上床，然後清理一下儀器，便運到地上去。

這一次也成功了，何靖民非常滿意。

人在窒息之時會吐血。

原因是什麼，有待他從數據中分析出來，然後這是一個全新的實驗結果。

屬於何靖民的發現。

終於有人，因為半場休息

留名

巴打

睇完波再幫你推

唯有係咁

大家有咩社會議題／現象想我寫歡迎留名／inbox我。

我盡量試下寫 好free的呢個故，咩都可以加入去

上次有位巴打inbox我話希望講下政治／選舉啲野，黎緊下個故應該出

請問幾時會寫到女主角虐殺個target ?

聽日或者後日，好快就到

goal！

好波好波

趁得閒冇人推，自己總結一下上個post發生咩事

1） 總共有220位巴打（加埋cd rom有280左右）投票話會買書，多謝支持
2）改書名活動第一名係《任務完成》
3）銀仔真人係20cm，靚仔，186cm，識作曲填詞（仲有冇？）

第3個可以省略啦
唔好以為個個去睇波冇人睇到

呃下女讀者pm me

做乜鳩負皮果啲咁積極 咁快就有2個，睇你地既波啦

知錯了

一打唔洗找

終於等到你

r春袋果位呢

去左睇波

想像唔到如果自己係其中一個實驗品係點

第三係講緊王浩信？

你點知我真名

要唔要幫你體驗下

可否做個隻狗
銀仔冇睇波？

完波推post

本來有 不過趕住出文就冇睇。

點知出完都係冇人，個個死哂去睇波我屌

終於完

推推推

輕輕一推

明明有yoyo咁正既老婆仲食江膠敏

大師兄返黎喇

有食唔食

今個post啲正皮咁慢 好驚

已正評

仲變態過以前

震波巴 等你好耐

穎澄特色

穎澄都算
人獸交好重口味
你仲要寫到鉅細無遺

不是人人都試過的嗎？

留名先

睇完波喇咩下

可能我痴線 但係我好鐘意睇呢part
仲鐘意過睇甜

人手置頂
係晉仔個post學返黎

你個名

係香港真係做隻狗去養樓

推

屌我宜家先明原來係咁既意思 正皮

有冇人想聽我rap

有人說他在老家欠了一堆錢需要避避風頭

推夠100去訓覺，唔撚理你地

一個二個掛住睇波呀拿

都未開波

新po留名先

睇死你地都係等2點先有時間上黎

多謝推舊post

新post繼續留名

報案

Lm

無上兩日連post3都爆埋

繼續支持

岩岩爆咋，幫手推啦你

銀仔吸引我睇 唔好拉我

高質故事繼續留名支持

愈出愈慢

做得好

日日都1500字
係咪有咩誤會

新po留名

lm 加油銀仔

post 1快d

好變態 好撚正

入咗兩日camp好攰
聽日瞓醒補推返喱兩日既份量

搵到同志

選舉 正

btw留名

成個故都好啱睇 啲人性

新post留名

夠變態 不過可以多啲描述啲女既外形同性格 或姐加少少佢地係點樣比人捉入黎既 咁會更易投入

lmlm

新post留名丫

係 啲人性醜惡寫得好好睇

完場推

殺戮故仲連載緊係咩事 完左幾年啦喎 第一次睇你既故就係呢個

咁都要賴我

多謝g持

新出文不嬲會快啲

鍾意變態的巴打

有camp咁好 等你

變態佬

本來覺得實驗品比較次要，唔想係呢方面拖泥帶水

多謝你既意見，下次會注意返

晨早推一推

利申，真人好正能量

克羅地亞又贏12碼

冇係紙言連載過，所以放左上去

早晨

差啲miss左

要做到的終究會做到

咁耐冇見去左邊

寫多啲唔該

其實由第一個post就開始追
但而家先有勇氣留名
Btw銀仔可唔可以做我男朋友
又20cm又186又識唱歌

新po lm

我呢d咁正經既人

緊係可以 你射先定我射先？

十二虎

咪又係變態

唔好怕醜 以後多d上黎lm

窒息個實驗太嘔心
遲下會唔會變被虐

排隊ok?

發現巴打長時間捕住我個post 一定係想聽我唱歌

佢成個人都好變態

why not 3p？

你先啦
申利：真絲

pm我
利申冇老婆仔女，冇安全圈，冇惡媽媽。快d黎做我大波波

歡迎

但有女朋友呀嘛 我知你想講咩

去左紙言睇你啲故吖

冇樣 冇身材 得把聲嗲 要不?

巴打做咩咁認真

紙言慢小小嫁 返黎連登啦

有冇20cm 有都可以考慮下

銀仔

捕住你

捕埋你

瞓醒又半日

恭喜你有文睇

六

阿吉那幾天特別忐忑不安，他跟Cherry從來沒有吵過架，因此阿吉第一反應是Cherry遇上危險了。阿吉跟Cherry的家人不是很熟，因為他們反對Cherry跟阿吉在一起，認為他沒有讀大學，沒有文化，也沒有錢。

當然，對Cherry家人而言，所謂的補習社根本不算是什麼賺錢的工作，只能說是糊口。Cherry的爸爸有自己私人公司，算是半個暴發戶，對窮人更加看不起。

「人靠自身努力就能成功。」就是Cherry爸爸的信念。

最令阿吉安心的，是Cherry並沒有嫌棄過自己的出身與貧窮。他們互相認定了對方是結婚對象，Cherry在心裡已經下定決心，要是家人反對他們的婚事，就做出這一生子最任性的決定──與阿吉離開家裡。

阿吉賺到第一桶金後，只做了一件事：給Cherry買了一隻訂婚戒指，上面刻著Cherry的名字與訂婚日期。他明白女生需要安全感，阿吉唯一能做的，就是表明自己的真心。

Cherry失蹤後，阿吉那幾天幾乎將補習社交給了其他人處理，自己每天就在找Cherry，漫無目的地找，他將所有有可能的地方都翻了一遍，仍找到不到Cherry。

阿吉第一次感到害怕，他害怕失去Cherry。在阿吉心中，Cherry就是他的一切，就是他努力的原因。

他們快要達到成功的彼岸，買樓然後結婚，過上兩口子的生活。然而在這接近終點之時，Cherry卻有一天消失了。

阿吉簡直慌了，他甚至懷疑人。這並不算是「懷疑」，只是阿吉在尋找所有可能性。

「如果你執左間補習社，Cherry就會返黎。」不知道為什麼，隔壁的補習社的KEN知道了這件事，於是跟阿吉說了這番話。這時候Cherry已經消失了兩天，阿吉很明白，人失蹤愈久，便愈危險，受的精神創傷便愈大。

雖然這一切未必是呀KEN做的，可是阿吉不能排除這種可能性。就算有1%的可能性，阿吉也不能讓自己後悔終生。

KEN抓緊了阿吉的心理，於是阿吉的補習社宣佈兩個月後正式閉業。

KEN已沒想過阿吉居然如果堅定，當阿吉找上門請他放了Cherry的時候，他心裡多少有些愧疚。雖說同行如敵國，但是阿吉並沒有做過什麼過份的事，只是良性競質。他一度給阿吉一個希望，然後又推他入深淵。

阿吉不介意，他只是懊惱，懊惱自己白白浪費了一天。

突發有文

第十頁追加一千字 雖然未到但係比大家睇左先，相信今晚一定會到。

九點果更都會準時有，放心。

出多啲丫

落街打波
今晚再射大家塊面

打波先黎落雨 唔通...

咩20cm?
利申真。絲

出門遇貴人

個個都利申真絲

銀仔放心，我幫你推

推
cherry應該唔會係穎澄掛 除非穎澄捉走左cherry自己再扮成佢

連個天都叫你射多啲俾我地

射邊到

四個po都正皮左 等緊買你本書

一定唔會令大家失望

摩牙

推
今晚訓覺前應該見到第十頁

唔好咁掛住我

巴打本書幾時出

銀仔好想同你互射幾次再攬住訓

只係咁啱上連登你回完會有noti 銀仔成日ff太多

阿吉的補習社曾經來過一名可愛的女生。她姓什麼阿吉忘記了，大概名字叫做「嘉儀」。

嘉儀是一名很美麗的女生，她的母親也是一名美麗的人妻，因此阿吉對這對母女的印象很深刻。嘉儀是個很用心學習也很聰明的女生。說不上是乖巧，但經常想到別人想不到的事情，有時候褪習社其他的應付不了她，就得由自己親自教。

升上中學後，嘉儀來補習社的次數增加了。阿吉一直以為嘉儀有一個美滿的家庭，然而有一天，嘉儀將自己做PTGF的事告訴阿吉。阿吉一時間不知該怎麼辦，他認為這件事最好是告訴嘉儀的媽媽，但是嘉儀一直不願意他這樣做，還對阿吉說，如果媽媽知道這件事，她肯定活不下去。

所以阿吉放棄了。日子很忙，阿吉幾乎忘了這件事，所以他不知道，嘉儀默默地進行了復仇計劃。那時候阿吉以為她在開玩笑，當時她說出了香港的一個奇怪的機構：

蝸牛俱樂部。

Cherry的爸爸雖然有私人公司，卻不知道有這樣一個神秘的俱樂部，反而阿吉從這名女學生身上知道了俱樂部的存在。

他不相信。他起初是不相信的，直到自己不得不相信的時候。

只要有一絲希望，阿吉也不會放過。

關閉了補習社一是為了KEN的那番話，二是為了有資金委託任務。

阿吉覺得自己很傻，居然相信一個小女孩幻想出來的事情。直到有一天，有個穿著背心的女生出現在自己眼前，說：「你就係李吉？」

他點點頭，卻沒有停下來。女生說了一句話，使他不得不停下去：「我知道Cherry既下落。」

阿吉睜眼看著她，他幾乎快要瘋狂了。這些日子以來，阿吉一直等的就是這句。

「我係執行者。」執行者的委託，不全都是骯髒的。只是在他們的眼中，只有值不值得做，並不會為任務分善惡。

阿吉沒想到，那個俱樂部居然會是真的。

但看著眼神這名女生，他居然有一份莫名的安全感。好像什麼事情到了她手中，都必然能夠解決。

無情。

正因為無情，才有安全感。

七

當你在凝望深淵時，深淵也在凝望著你。

「你到底到呢啲野黎做乜？」吧台人員從不過問執行者的工作，他們只會配合執行者的各種要求。不過穎澄的情況有點不同，她住在俱樂部的酒店裡，跟吧台人員比較熟，有時候也會閒聊幾句，所以VINCENT也不擔心。

「總之，有佢既用途啦。」

VINCENT當然知道穎澄接的是任務任務，是救人的任務。可是她卻要求俱樂部為她準備一百條蛇，而是強調是不帶毒性的，這使VINCENT有些不解了。

不過他很清楚，穎澄從來不做無謂的事──對她而言無謂的事。

「滅國者」穎澄的可怕大家都很清楚，有人說她已具備五星執行者的實力了，只是穎澄行事十分古怪，不按常規。雖說她不做無謂的事，講求快狠準，但是很多時候都會加入個人的喜惡。

她只做自己喜歡的。

穎澄自己卻不認為自己有五星執行者的能力，那些人認為穎澄有這種實力，只是他們不了解五星執行者的可怕。

他就試過一次──意外殺手。

就在那一年，她只是跟莫志明合作過一次，那時候她便知道莫志明在不久後，必定會成為五星執行者。他的能力，早就超越了所有四星執行者，非他莫屬。

穎澄第一次心裡慶幸，莫志明百是自己的敵人。

然而執行者並非一個團隊，誰是敵人說不準。

推PO啦你 又話返黎推

可能最後都要比出版社搞,19號傾。

問左律師朋友,不雅內容書比較麻煩

好想比你屌到我硬哂

原來係咁

［銀仔（銀灰色的死/傻銀）事件！懶人包整合］（5）男fans自助餐配自拍視頻

高清自拍

巧巧天

穎澄聽著俱樂部播放的歌，似乎還使人想起過往的事情來。或許命運，往往不如人們想像中那麼順利。

有時候不是你在選擇自己的命運，而是命運在操縱你的人生。

我只想說 我認真地愛過
兩個相愛的人究竟犯什麼錯
需要愛得如此折磨

我 是深深地愛過
你在我的心中 從沒有離開過
如果你要走也帶我走

ｘｘｘｘｘｘｘｘｘｘｘｘｘｘｘｘｘｘ

漏左一小部份 記得去聽返我ＣＯＶＥＲ既版本呀

今次要比人炒了

原來未過二百正皮

終於將穎澄，變態實驗佬同阿吉三條線扣埋一齊！
銀巴講故係有一手，支持！

今晚仲有冇文？1😭😭

好貪心呀

反發寫故就係輕鬆咁寫，睇既人就會睇得舒服

終於突破第十頁，如我所料

睇完文再推

每日一推
今晚仲有無啊？

明天準時

等你

我宜家就去進行睡前閱讀 希望返黎唔會失望,又係得我單機

加速

個變態佬仲恐怖過穎澄既喂
睇到我好不安

今篇好多錯字

出書可能出唔到呢part

推下先

唔夠喉啊

感激

咁要深喉

推到11頁，吹咩

自己黎冇難度

又單機

推下

得返你

秒回

唯獨你是不可取替

11頁，訓覺我屌

助你一臂之力

好長咁扣埋 好details 但要消化下

當你在凝望深淵時，深淵也在凝望著你。

呢句

想幫你含

molamola
不過啲人可能會ban穎澄切J多過玩女
但個兩個死淫蟲又扺切架喎

抵 自

想睇

先睇銀仔 20cm 巨龍

每當變硬時

more

做書名

真絲輕輕一推

多謝樓主出高質故 我習慣晚晚都睇下有冇更新
有時收工已經好攰 但日日都睇埋你個故先瞓 搞到少咗時間瞓
依家決定每逢星期五晚先一次過睇

做乜召喚我

邊有咁誇， 大把爸絲支持你

文呢

我唔單止要推po
我仲要推爆你

btw穎澄嘅武器係乜？我有冇miss咗？乜撚都切斷咁勁嘅

訓前推

嘉儀係李樂怡個女？

突破盲腸

推！

分左幾日連載效果可能有d差，但又有一種「終於等到」既感覺

出自尼采 唔記得加引號

放唔放得入20cm

問過律師朋友，佢話冇乜定義，最好係俾人checkcheck

個公仔

佢好怕醜 用果陣先出現

冇人再玩書名了

又真絲

晚晚9點準時更新嫁
健康要緊，星期六日幫我推返就得

癲佬

集氣騰訊今日升返上去

我慣左做後面果個，巴打介唔介意換位

冇，大約2日後會講佢把武器。
大約2本書後會講d武器既來頭

屌你老母踢爆我

藍絲起身推

都好既 預祝成功

同我一樣 藍絲too

到時唔好屌我冇曬d情節

好正啊 利申真絲

推呀

唔好屌老母
屌我ok?

本身唔係好多書都落18禁咩
即係18禁咗都會再要求刪減某啲情節??

頂唔頂得順嫁

要包封

仲未200正皮

好多絲打

小心跟車太貼

有棍嘅絲打都係絲打

全部屌屎眼咪唔洗分巴絲

男的也好.....

二百啦

二百喇 文

食完飯都未見文

gay唔通又周圍講咩

有d料到

我仲食緊飯啊ching

可唔可以同你hehe

銀仔唔好掛住𥄫鬼佬 出野啦

群p發動

咁都知
收皮啦你應承左我要推都未做

等緊聽talk，好9悶

Join

發起追加活動

每個post都reset
300正皮=追加1000字
400正皮=追加2000字
500正皮=er...算啦提黎傷心咩

蛇的實驗是最使人驚慌的，那一種折磨並不是來自疼痛，而是無窮無盡的等待。之所以實驗沒有成功，是因為二號房間的女生，在快要被逼瘋之時，將蛇殺死了。

人類把非人類的生物說得可怕，然而泯滅了人性以後，沒有比人類更可怕的生物了。

黃靖民也煩惱著這個實驗應該如何進行。這個想法是來到一則可怕的故事：從前有個女生養了一條蛇，在冬天時，女生害怕蛇會冷，於是把牠放在被窩裡。第二天，牠發現蛇完全伸直了，以為蛇生病了，於是帶牠看醫生。醫生便對女生說，這蛇已經不能養了，因為蛇伸長身體，是在量度能不能吞下女生。

這是一則令人心驚的故事，但對於黃靖民而言，卻非常有趣，所以他想觀察一下，蛇是否會用這種方法吃掉人類。

瞓醒有文

正,有文睇

悶到永手機打文

推爆你

不如捉個人幫佢加利爪
再整到佢春袋好痕

你個名
你係咪就係俾人咁整完?

屌你呢一章好撚不安呀

未滿十八自己上一頁啦大家

ching 咁你淨返幾多粒

我藍絲

何靖民黃靖民
個同一個人定係打錯字

何啊

越來越多絲
為左比我屌到底可以去到幾盡

呢個post係咪冇巴打

銀仔快啲瞓返陣，FF吓同我互射，準時9點出文
好期待澄澄出手
利申：假絲

聽日開始去旅行
返嚟應該post5了

無返咁上下智商點做你啲讀者

btw，第一二三四五六個話自己係絲我都唔信。
不過20幾30個inbox我係絲真係

絲都睇甜故 不過各位絲打真係好正

自私仔

呢篇文真係有血有淚
啱啱打到我好sad，抽離緊依家

食唔少啦銀仔

去幾耐啊 掛死人喇

又靚又大波，睇我d情節到底有咩感受
毒撚銀表示好想知道

不如請個人幫你proofread

sorry啊

咁悶都唔出文？

我係真巴 可以陪你地玩

邊度有大波靚女

文呢？ 出完文先真假絲啦

莫志明唔會係何靖民掛?

我藍絲呀

全部都有男朋友

9點阿

巴打點解會咁諗

我黃絲添呀

幾時介紹啲絲打俾我呢個世一中場識

介紹我自己比你

我唔搞基

有個女讀者同我講佢下個月就16歲

屌你咩意思，笑鳩我老？

留名睇銀仔變下一個小X奴

佢求之不得
可能好快就有女Fans留言
「20cm？！我差啲要用放大鏡先搵到啊」

又係一個新故題材

二號房間的女生自己來了這裡以後，沒有一天可以睡得著。一條蛇在你身邊，而且你知道這個實驗是在測試蛇會否吃掉你，無時無刻，沒有一分鐘可以鬆懈。在這種情況下，又有誰能夠睡得著？

蛇已死了好幾條，何靖民也沒有辦法，只好每天餵二號房間女生吃安眠藥。

在幾天前，蛇居然真的動了。何靖民簡直不能相信自己的眼睛，他透過閉路電視觀察過無數次，看著蛇如何無聲無息地伸長自己的身體，在過程中蛇好像依然睡著，所以並不能察覺牠的意圖。要不是何靖民早就知道這則故事，也不明白蛇為什麼要伸直身體。

自那天開始，蛇每晚都會伸直身體。然而只是伸長，並沒有進一步行動，何靖民很期待接下來發生的事。

只是期待的人不只有他，現在還多了兩個。

不，是一個。穎澄並不期待，她只是「想」，然後「做」，其中並不帶任何感情。

沒有情感，也是一種情感。

八

潛入黃金海岸的家，是晚上的時候，這裡的保安比想像中更嚴密。即便是清道夫的勢力，也不是那麼容易進入的。一來是這些有錢人，大多數是俱樂部的會員，所以一般俱樂部不會向這班人開刀；二是有錢人通常會有私人保鑣，而這些保鑣又是俱樂部的人，兩者之間互有抵觸，所以活動起上來有點困難。

然後這些人都明白，到了關鍵之時，保鑣也只會聽從俱樂部的指令。所以唯一安全的方法，就是不要觸怒俱樂部。

穎澄在何靖民的家住了一整天，也從他房間的監察器看過那些女生的情況。這樣做只是為了確保CHERRY就存在於這班人當中，能夠完成任務。更重要的是，穎澄認為在這裡住比較方便，不用來來往往。所以她那天晚上索性就在其中一間房間睡。當然何靖民也在這屋子，卻完全沒有察覺穎澄的存在。

穎澄行事，從來不需要計劃。她只要依從自己的直覺，給予目標人物合適的結果。

最終，穎澄還是找到了Cherry，在一間極為特別的房間。穎澄沒有高興，也沒有生氣。不是她沒有感情，而是她習慣了不帶感情地行動。

她深刻地感受到，被感情影響工作的後果有多嚴重。

突發出文 今日靈感黎早左

血同淚係咪係關隻任務 事架？

獎品

每一句話都比你地估到 都唔好玩既

睇下劇情複雜性要升lv

推一推

今日出完了？

好想睇銀仔打到喊果part

可以有既 等我睇完書睇下有冇時間

More plz

推多幾下先

睇完書10點返黎睇下大家推成點

等價交換

正皮

推多下

Pushhhhhhh 大力推

你咁講我反而唔信

推到有文

宜家係咪以為我每句話都有伏筆

18頁都去唔到

18頁推到啊

推到樓主出文呀

吃過早餐後，穎澄準備行動。何靖民的食材還剩下很多，所以今天不用外出。他一早起床後，便開啟閉路電視，看看二號房間的蛇有什麼反應。

老實說何靖民有些失望，蛇吃人的實驗已經進行了差不多兩個星期，沒有什麼進展。但是何靖民不是那種心急要想結果的人，他更享受的是實驗過程。要是能夠拍下這神聖的一刻，肯定會震撼整個科學界。

不過何靖民知道這些事情都是不為世人所接受的，所以在他有生之年，絕不可以向外公佈。他要的並不是名聲，而是對科學的貢獻。只要在他死了之後，發佈這些實驗的結果就可以了。那時候世人如何評論他，何靖民毫不介意。

真是個偉大的科學家啊，穎澄心裡想。

科學家，應該為科學而犧牲，這對他而言，肯定是一種榮譽。

何靖民是一個有心的人，他在地下室挖了一個洞。身為一名專業的重學家，他當然看過無數科學文獻，對於實驗品的處理也有一定的認知。科學家做實驗，並不會妥善處理實驗對象，但求方便，只會挖一個洞，然後將所有屍體放進去。

何靖民當然也會這樣做，只不過他的實驗品是人類，所以這個洞相對地大。地下室之下，又有一個小型地洞。要不是他住在這種住宅，真是絕對做不到。香港之所以出不了偉大的科學家，也許是因為土地問題所引致。

本來一切都安排好了，但是穎澄突然想起BOBBY──何靖民的狗。她著點忘了重要的一步。

最初看到穎澄時，何靖民並沒有太大的感覺，他也許有些高興，因為有實驗品自動送上門。

那時候何靖民正在吃早餐：「要唔要一齊食？」

有個人突然出現在自己家裡，自己面前，何靖民甚至不知道她是什麼時候，如何進來的。但他卻非常冷靜，連他自己也不敢相信。他唯一想到的，就是實驗品的家人們終於查到自己來，所以一個人前來營救。

何靖民當然不是那種沉迷工作而不做運動的人，相反，他因為不用工作，每天都有運動的時間。家裡又有游泳池，所以養成每天游泳的習慣。

這個女生是處女。何靖民一眼就看穿了，而且她有很強烈的生存欲望，是上好的實驗品，可以成為新的「嘉欣」。既然BOBBY的性慾如此旺盛，那以後一天兩個，不就可以解決這個問題了嗎。

何靖民開始想，為何自己當初沒有想到這個方法呢。這個女生真是吉祥物，剛來到這裡就為他帶來新的創意。

BOBBY已經在吠了，平日牠要到下午才有性慾，今天有些異常。但是何靖民無暇理會牠。

這個女生，他志在必得！

獵人，永遠不會想到自己終有一天成為獵物。

廢話唔講，有求必應系列之
先出為敬。

推唔推到18頁呢啲就隨緣啦施主

點會推唔到?

非不能也，實不為也

計哂數，7個po就到18頁 目標太低

即刻大大力推

穎澄同比隻狗後入

依家就可以幫你推到18頁

可能你聽日未落機已經post5

18頁
好似係

訓前一推

你今晚出多10萬字應該有機會
大把人推po

推推推推推推推推推推推推推推推

晚安寶貝

冇乜錯字抵推

10萬

我情願自己推爆500個留言

比你屌完即刻proofread 2次先敢post

支持今晚出十萬字

銀仔萬歲

Sorry 唔係特登想屌 而係我明明睇得好投入
點知突然殺一堆錯字出黎搞到睇唔明要再黎過個下好忟
劇情咁好 無謂比其他野影響到呀嘛

睇唔到新文訓唔著

打個飛機就訓到，信我
某香港才子都要每日自瀆，不然會發瘋

is ok，百屌成材

大大隻重學家都話無錯字?

屌你唔係比bobby搞穎澄呀
雖然穎澄好撚變態
但你點可以咁對佢

要求穎澄屌Bobby

唔可以屌穎澄

喊死呢一幕真係

搵到以前中學啲垃圾詩

細簾幕滄天，幼絲掛眼前。流雲隨風去，雨淚莫惜憐。

我屌，打冷震

仲要果陣好型咁，男仔個名叫流雲，自創流雲劍法，女仔就叫莫惜憐

我要負皮你

推推推推推
由post 1追到而家，特登開個account幫手推

踩多腳都到啦

冇人理我

唔好呀 正面鼓勵呀宜家興

多謝巴打咁有心

估唔到訓覺前見到19頁 太神拉～～

我正皮你 你唔好比隻臭狗搞穎澄吖求下你

真係？

一早正評左你

等睇bobby一掂到穎澄就比人斬開十碌八碌

push

何靖民比狗屌
好變態 但我鍾意
推

睇人狗睇到扯左

狗搞左佢 負評你吖

文啊

我都想買書

之前係咪有個殺手故？
想睇翻

！推

頂好想睇穎澄失手然後gg

銀仔整返個澄澄會唔會比bobby肏嘅投票啦
我先投贊成票

文呢？

隻狗屌何生啦 咪屌穎澄

穎澄個處等我黎啦

紙言 同依邊進度唔同？

好好睇呀銀仔 加油
btw 快啲出文

快啲出文啦

快啦

LM

推f

又呃我

汪汪 《bobby

好變態

痴線 到底仲有邊個strong hold正皮啊

多謝巴打

紙言有連載緊，想快既只能返舊登

ching冷靜d

唔好客氣 粗重嘢交俾我

紙言有一排唔記得po 慢小小

多謝支持

覆曬大家啱啱好500留言喇 快到痴線

多謝大家

大家咁話

互含

allin今日過到300正皮 相信大家

銀仔日日都咁早起身

留名
點解銀仔可以follow哂我正身同private ig
到底係點揀人

先出文， 後說話

覆緊你地果陣我已經上左車

這是一個不能說的秘密

你試下搞穎澄呀 我同你同歸於盡

早起的銀仔有什麼吃

做咩同我表白

屎
朝朝蒸饅頭

點解要食蒸饅頭 明明有咁多選擇

因為窮啊屌你個hi

快啲出書 咁你就有多啲錢買饅頭

仲未有

漏左我
罰3000字

300 正評了 等緊文

穎澄可唔可以唔好俾狗屌

真係過300 屌

你班人真係唔踢唔郁

出書唔蝕都偷笑

邊有姐

一人一推救穎澄

今晚8點會打文，9點po
如果8點前過600留言，穎澄就唔洗比bobby屌

地方的穎澄需要你 唔好猶豫

下方留言：
自己的穎澄自己救

諗唔明點解個trend大家會覺得穎澄比狗屌
條on9想咁做唔代表穎澄就會被制伏
根本係大家比咗位銀仔入

想睇佢比狗屌...

大家唔好留言

希望大家唔好留言

最清醒係你喇

你用咁既手段迫我地推po
為左穎澄 我推

地方嘅穎澄需要性愛，呢個責任交俾我，唔好益Bobby

明知呢個係銀仔嘅陰謀 但冇辦法
為咗穎澄唔洗俾狗屌

我都要做下勢有人睇嫁 難得有機會，比下面啊

破唔破處都係加一句姐 真正互動平台
可能唔夠最後破處呢

入黎留番個名先

柒都唔信穎澄咁勇武會俾狗屌
就留個言睇你點寫

文呀

想睇穎澄比狗屌，最好有埋概念圖

留名
好過份 用啲咁嘅手段嚟推po

穎澄比狗屌我搵隻狗翻黎屌翻樓主

要俾狗屌先完到個任
唔好做四星執行者啦

咪推緊囉

唔好推得咁快

留穎澄比我屌得唔得

根本本身就唔使畀狗屌
反而想知唔夠留言會點寫
到時係咪話無講過唔夠600就會畀狗屌

輕鬆啦 600

呢個任務本身都四星
4星任務=4星執行者都係啱啱有資格去接

打緊文喇
穎澄比狗屌緊喇，睇死你地唔會推

本身構思係會屌
唔信我依家po

你咁即係焗我唔推po遮？！
你咁樣有無諗過bobby嘅感受架？！

Bobby都需要我地嘅愛架

唔好呀
穎澄個處唔好俾左bobby

給開司一罐啤酒

負皮你

唔信呀
而家po啦

仲唔快d po，我褲都除埋啦

直到最後一刻，何靖民都相信自己能夠捉到穎澄。只是短短不到一分鐘，他雙手已被綁起。

何靖民對自己的實力是有信心的，但是這個女生的速度卻比自己想像中更快，而且詭異。他不知道如何形容，但是女生的動作往往出乎意料之外，好像不停在「消失」。

現在他要在意的，並不是這些事。

「我會放走所有實驗品，」何靖民知道她的目標是救人，無論是誰，他統統都會放走，只要那個人不是死了。

何靖民覺得這樣還不夠，於是再補充一句：「另外，我額外比多一億賠償金你地，造成肉體同心靈創傷，我真係好抱歉。」

何靖民很紳士，也很冷靜。他明白事情的癥結在哪裡，所以每一句話都是極為打動人心。

最重要是實驗可以繼續進行，而不是實驗品的本身。他不會像那些無聊的英雄電影般，硬是要跟入侵者決鬥。

認清目標的人，不容易做錯決定。

如果這次的執行者是薛正龍的話，他肯定會接受這條件。然而遺憾的是，何靖民遇上的是穎澄。

只隨自己喜好行事的執行者。穎澄顯然不吃這一套。

她將BOBBY帶出來，BOBBY是隻被寵慣的狗，所以對穎澄很惡。不給牠來一刀，牠是不會學乖的。穎澄雖然想做樣做，然而BOBBY卻有更重要的任務，所以穎澄暫時放過牠。

何靖民看見BOBBY頭上蓋著一塊布的時候，就明白穎澄想做什麼事。

他認得，那是自己的內褲。

銀仔錯了

以後唔敢再拋大家，比次機會我

出文為敬謝罪

#469
罰3000字啊

太變態我唔敢覆咋
琴晚既事你拎黎講我屌

出多啲

好失望

出得果幾十字當無數
一係寫自己比狗屌

出文

比d時間啦 打字慢啊

他也大概猜到，這個女生應該是嘉欣的家人，因此要用這種方式報仇。

「我比五億你，你想要咩我都比你。」何靖民說：「我地好好溝通下，冇咩拆唔掂。」

穎澄沒有理會何靖民，當著他的面打電話給阿吉。

「我已經搵到CHERRY既下落喇，你過黎啦。」阿吉到來這裡時，或者一切已經塵埃落定。活的人仍活著，死的人已死去。

是CHERRY，居然是CHERRY而不是嘉欣。何靖民根本看不清這個女人想要什麼。

穎澄將BOBBY放進籠裡，然後一手拖著籠子，一手拖著何靖民，來到地下室。

「咩事？」三個在場的女生不約而同地前來觀看。雖然不知道發生什麼事，但是她們大概猜到：救兵來了。

這些日子以來，她們等的就是救兵。

有能的人會想辦法自救；無能的人只想著等別人來救。

穎澄沒有跟這班女生交談，也沒有釋除她們的疑惑，只是輕輕說了一句：「繩。」

四號房間的女生頓時明白她的話，從房間中取出何靖民平時綁在自己身上的繩子。同時，穎澄已將何靖民的衣服全都脫掉了。

穎澄的手法十分熟練，將兩隻綁好後，繞到後背，然後綁在身體上。接著，她屈曲了何靖民雙腿，又圍了絕圈，使何靖民動彈不得。

這就是日本傳說中的SM繩技，想不到穎澄居然掌握了。

何靖民跪倒在地上，只露出屁股。穎澄在雪櫃取了一個膠袋，套在何靖民的頭上。如果一開始便用保鮮紙的話，他肯定受不了。所以必先讓他好好習慣。

穎澄綁好膠袋，然後用膠紙封好所有漏氣的地方。穎澄要的不是何靖民缺氧而死，而是面對缺氧時的恐懼。所以袋內的氧氣很充足，足夠何靖民好好享受接下來的一幕。

三百正皮追加一千字，數已找。

今晚九點準時又出文

有冇巴絲聽日放榜？加油愛你地，需要傾心事既十一點前可以搵我

正

上年放咗 好彩今年唔洗再放姐

要放榜係咪可以要求加更
係嘅話我係放榜呀

眼都盲夜間模式

你老喇扮咩後生

下年輪到我放榜，好緊張

如果一個咁型嘅女角係比狗破處都幾爆...
但我驚睇完會不安幾日
我認錯啦！繼續推post囉屌！

你老啦扮咩後生

算你啦
估到唔會係穎澄架喇 個處留俾你自己架嘛
都要有啲互動嘅

怕太光「殘」親你對眼咋

點解會係雪櫃拎膠袋

終於有人體諒我

唔好鬧我啦

買完菜放係雪櫃啊嘛 裝菜既膠袋

睇下邊個仲敢催我出文

俾狗屌仲要窒息

放鬆d啦 呢d懲罰好輕鬆姐

結果過左8點真係冇600

好重口味 不過好好睇

下個任務目標：小姓奴

要上堂推唔到

九 反擊

BOBBY並不是今天特別性慾旺盛，只是穎澄餵牠吃春藥。

那些原本給嘉欣吃的春藥。春藥對狗有沒有相同的作用，從BOBBY的叫聲中已得到認證。嘉欣也一在旁看見BOBBY的陰莖，大得可怕。她從來不知道進入自己身體的，是如此龐然巨物。

事實上，BOBBY平時並沒有如此巨大，只是在藥效下，牠變得更粗更大。

穎澄將籠子移近何靖民的屁股，觀察BOBBY的反應。她刻意用手將何靖民的屁眼張開一點點，好讓BOBBY容易放進去，只是這一次，並沒有潤滑油。

因為穎澄並不知道有這一幕，嘉欣也決定不說。

BOBBY剛嗅到熟悉的味道，整個身體撲了上籠子邊緣，口水都流下來了。

穎澄十分滿意，慢慢將籠子打開。

從籠子跳出來的BOBBY毫不猶豫地撲向何靖民，不斷搖動自己的陽具，企圖塞進去。

隔著膠袋，何靖民的慘叫聲仍然響徹了整個地下室。

痛苦使他冷靜，他正在想辦法，卻又無能為力。

穎澄壓在自己的身上，何靖民不能翻身，只能任由BOBBY衝上去。

狗在發情之時，並不會看主人，也不會看男女。何靖民用自己的身體帶來這項發現，他應該感到開心才對。

幾個女生已經退得很後，因為她們害怕BOBBY會發瘋向自己出手。只有穎澄一個留在那邊，而且穎澄並沒有穿內褲。

但是BOBBY卻沒有接近她。

4分鐘

即使是在遠處，也能看到BOBBY的陽具拔出來時，是帶著血和糞便的。這兩種味道混和在空氣中，非常噁心，卻BOBBY好像很喜歡這味道似的，居然變得更興奮。

在BOBBY射精之前，何靖民早就暈倒過去了。穎澄感受到他的氣息慢慢消失，這是大量出血的後果。

BOBBY還想要，所以不停地吠。她一直看著穎澄，卻不敢出手。穎澄一腳將BOBBY踢進那個用來裝屍體的地洞。

一陣呻吟後，牠變乖了。

穎澄站起來後，何靖民整個人倒在地上，像是失去了知覺。於是穎澄又離開了地下室。她與何靖民不同，離開地下室時並沒有把門鎖上，這暗示所有人都可以離開。

沒有人離開。她們都想到眼前這個男人的下場。雖然留下來會有危險，是個不智的選擇，但是這班經歷了生死的女人，沒有什麼好害怕的。心裡不知道哪一種欲望驅使她們留下來。

憎恨。

穎澄比何靖民更冷靜，更冷漠。回到地上，她簡單煮了個即食麵，慢慢地吃了起來。昨天晚上潛入房間後，她幾乎沒有吃過飯。其實穎澄是想吃得更好些，因為她預計何靖民還需要些時間才會醒過來。但是穎澄並不會煮飯，所以只能弄些簡單的食物。

在俱樂部有專門的廚師，根本不用自己出手。穎澄不喜歡學一些沒用的技能。

吃完後，穎澄打開電視，看看世界盃的精彩片段。其實她並不特別喜歡足球，也沒有看世界盃的習慣，但是這一次只想有些聲音，也能夠消遣一下。

時間差不多到了。穎澄慢步走到地下室，發現多了兩個女人。穎澄一心讓這個科學家感受作為實驗品的感覺和找到CHERRY，並沒有救出其他人之意。但是其餘三個女生卻不是這樣想的。她們雖然沒有什麼關係，卻同樣被困在這裡，每天經歷一些不人道的事情，她們對彼此有體諒之心，因為在穎澄吃飯的時候，便將其他人都救出來。

好變態呀你

唔敢呀，一陣佢誅死我

咁夜既

小時不讀書 大個要靠上夜校

今次好似重口味得濟，諗住穎澄篇停一停先比大家冷靜下，遲下再出返

我意思係完左呢篇之後

《汪汪汪汪》今日終於扑左我個男主人

連普通留言都有啲詞不達意

陣間係咪仲有？

喂呀出埋先得唔得

冇喇 今日好辛苦

射多幾百字完埋佢等我訓得安樂d

原來銀仔咁年輕，咁後生諗嘢就咁變態，後生可畏

而家出到2點睇法國咪差不多

銀仔講吓口齒好喎，依家8點唔過600。一係澄澄比bobby肏，一係益你喇

好正 推推推

Bobby好慘

冇咁快完嫁

屌你肯定冇FOLLOW我IG

晚晚11點訓,好準時

咁我唔客氣喇

推PO定推我先

CHING既思考角度好特別

好睇
不過Bobby係無辜架

屌你因為我係死老嘢無IG acc嘛

搭車見到人又係睇呢個故

狗公

有冇同人打招呼

呢位巴打會唔會見到呢個ＰＯＳＴ 可唔可以ＳＡＹ個ＨＩ

二十四個銀仔系列之哲學撚篇

屎忽痕開左個哲學篇，大家可以去睇下加支持下

傳送門：

正啊喂 做得好呀Bobby
幾時再有文 好撚緊張

聽日9點準時
除非過400正皮追加

屎忽痕可以搵bobby幫下你

文

輕輕一推～

作者好撚變態

樓主豬 太好了 決定買書

係咪應該寫埋何靖民一路俾狗屌 一路就窒息斷氣

應該係最後俾條蛇生吞！...我估

穎澄有咩事我唔放過你

不如煮左條蛇食蛇羹啦

中場留下名

輕輕再推

銀仔居然係00後

利申 有fol IG都唔知

讀者要求
我本人唔好呢d

說好的哦，不要騙我

聽講窒息會爽d

上得山多終遇虎啊ching

創意無限

咁會唔會仲有

真？

推佢

穎澄條線特別好睇

終於得閒追文

睇到好想要....

文啊

好想俾穎澄虐待

文呢？重甜唔該

你要我咪寫 容乜易姐

要呀 磨牙

日日返工都00後

好變態
諗住大家會頂唔順，所以停一停先

你係咪琴晚俾人影相果個

以為想要我

俾你個名我，幫你寫個任務

無人想要你

影咩相

追post啦

Pushhhh

不是

推推先，好悶

老漢推post閪水流

再推

自推自擂

冇文?

自己推爆個post 唔比你地過400正皮

可能神童呢 ( 不排除可能性啫

多多都頂到

屌

打家既然咁自律咁推
講明係最互動既平台，咁我當然都自覺出文啦

銀仔快點快點

十分鐘前話有文
依家都未有

Why not both?

【突發】提早出文

穎澄看著CHERRY的目光有點奇怪，那位女生也感受到這一點，於是不自覺地退到別人的身後。

她並不認識穎澄，也不知道穎澄這次來的目的是什麼。

在這個人身上，感受不到善惡的氣息。

何靖民漸漸醒來，這對他而言並不是一件好事，因為他醒來，意味著要面對更多的痛苦。

剛才的肛交之痛，使何靖民噴出不少糞便，他的傷口仍在，屁眼也沒有縮小的跡象，恐怕這一輩子，也都得這個樣子了。

在理想的情況下，在他還有「一輩子」的情況下，是的。

脫下了膠袋後，穎澄在何靖民臉上封了三層保鮮紙。不需太多，只是讓他感受一下缺氧的感覺而已，穎澄還不想要了他的命。

何靖民很快就明白到，做實驗並不需要太多的實驗品，有時候方便的，一個就夠了。

在何靖民掙扎的時間，穎澄分別出入地下室兩次，她將兩大袋不知名的東西拖到地下室。雖然看不見袋內的東西，但女生們都知道那是一種可怕的生物，因為牠們在不停蠕動。

所有女生都退後了。

穎澄小心翼翼地解開了袋口，然後將小蛇子們倒在洞裡。BOBBY見狀，又大聲吠了幾下，然後猛然攻擊那些小蛇子。

小蛇子的攻擊力並不強。當初穎澄要求不要大蛇，只要小蛇，因為小蛇能鑽進的東西比大蛇多，這就是穎澄的目的。

第一袋小蛇倒下去的時候，狗吠聲是很大的。第二袋倒下去，狗聲便完全消失了，穎澄沒有探頭去看，因為她有密集恐懼症。

蛇子的數量不算多，但是這洞口也不大，因此看起來充滿了整個洞。有好幾條蛇想爬上來，卻失敗了。這個洞口很深，莫說是蛇，連人也未必能徒手爬出來。

再看看何靖民，他的皮膚也開始變得微紫，在地上滾來滾去。穎澄本來等何靖民自己滾到地上去，可是他卻愈滾愈遠，因此自己不得不助他一臂之力。

何靖民像是在黑暗中找到一絲光茫，他本以為自己會窒息而死，突然卻能吸入空氣。他像是餓了很久的人看見食物，大口大口地吸入。

但很快地，便有些東西阻止了他。

蛇。

恢復了呼吸之後，何靖民才清醒過來。這些蛇咬破了保鮮紙，因此他能呼吸，因此他能思考，因此他終於明白自己身處在什麼地方。

蛇堆。

沒有人能明白何靖民此時此刻的感受──所有蛇在爬上他的身上，往他身體的洞裡鑽進去。何靖民嘗試找個地方離開，但跌下來的時候傷了腳，他不能好好地爬。

「行開！」何靖民奮然攻擊那些蛇，卻不見效果。他甚至感受到有幾條蛇從他肛門的傷口鑽進腸裡。

何靖民幾乎要崩潰！

PROOFREAD耐左姐 一陣又屌我多錯字

嘩最後

我有個問題想問好耐...
有小霖小儀嗰個故、殺手故同埋俱樂部故入面嘅銀仔係唔係同一個人？

前有2000幾個讀者話想睇我認真寫俱探估,所以下篇我插入一篇先

又係全新寫作風格,三大主角以外既人

BTW可以咁樣隨心切換人物角色同人稱同風格好爽 我都相信大家會鍾意。

穎澄已經佔左2個POST 會休息下再返黎同大家見面

CHING漏左異能故同曖昧故呀

我遲啲會講,唔想劇透住

互動出文平台2之

今晚有冇突發文就睇大家喇

sor 睇黎我追漏野

不過我都想講一句
如果係同一個銀仔
我好難相信一個連愛自己想愛嘅人都無膽嘅人會夠膽殺人

銀仔我黎支持你喇

目標係寫24個完全唔同性格既男主角（24本書）

人稱24個銀仔

睇到最後縮左一縮

cls 蛇入屎眼

More

寫到呢度停又係衰咗少少

新讀者留名
銀仔究竟啲錯字係特登定唔小心....
幾次都以為係打錯點知係伏筆

大部分有心

支持出文

cls...

咩黎

依家沖涼 出黎睇下有冇靈感

等你呀

穎澄，他看見穎澄。穎澄拋下一條繩，讓他可以爬上去。不管這個女人是什麼目的，也等自己離開這鬼地方之後再說。何靖民衝向繩子的方向，用力拉扯兩下，確保繩子的穩定，然後開始往上快速爬行。

他確信自己的速度夠快了，還差幾步就能捉著洞口邊。但是穎澄卻把繩子剪斷了。何靖民再一次跌入深淵。

他聽見穎澄的笑聲。事實上穎澄笑得很高興，這舉動並沒有什麼效果，也沒有什麼目的。只是她認為一個人在死亡邊緣時得到獲救的希望，然後又失去，會絕望得更加徹底。

穎澄純粹想看看何靖民的表情。

論變態，穎澄有過之而無不及。

再一次跌入洞中的何靖民不停地找地方攀爬，卻沒有成功。小蛇已經完全爬上了他的身體，最麻煩的是牠們企圖鑽進自己的口﹑耳﹑鼻，一切有洞的地方。

穎澄依然在洞外笑著。

穎澄從腰間拔出一把怪異的刀。利雖鋒利，外形看起來卻像玩具，它還有另一種特色──伸長。

刀柄上有機關，按不同的鈕可以控制刀身長短。

愈長愈脆弱，愈容易折短。當初獲得這把刀時，鑄刀的人是這樣說的。但後來又重鑄過一次，換了新的物料，相對較堅韌。

──銀影。

刀身是黑色的，但不知道為什麼起了這個名字。機關可分五截，伸到最長可達一百二十厘米，已脫離了「刀」的概念。而穎澄此刻正將刀子伸到最長。

何靖民來不及反應，腹部已受到斬擊。刀身雖薄，但那種感覺卻像是被真真切切地劃了一刀。

腹部流血，何靖民反射地掩住自己的肚子。他覺得假如自己不掩住的話，內臟就會掉出來。同一刻，有很多東西正在自己的手指滑動，鑽進腹部。

這些無孔不入小蛇，逐步佔據了何靖民的身體。

放心唔會令你失望

好變態呀
但我鍾意

可唔可以放佢一命

每日一推
今日有2篇太好喇! 銀仔我愛你
仲有冇貨呀？

好撚恐怖 加速啦

現代人真係恐怖

但係冇人好似冇咩人上黎咁

聽日可能完到 最遲後日

仲有3000字就完我諗
所以應該係後日
新po會停止穎澄先

所以想聽日完果d記得推po逼我趕係新po之前出曬佢喇

見到你推我個故 抵錫

好正 唔想完

快d啦 今晚出兩篇

得閒入黎又推下

推推推推推

睇到鳩都縮，但好有畫面

極重口味

好好睇呀 銀仔唔好停

推爆

推～
好變態不過又幾爽

好變態 pushhhhh

半場過黎推推

推推先

LIVE左

殺手故係高登叫咩 已經完咗？
點解係紙言仲live緊

人本身就是

咁我唔po住咪得

早餐，今晚繼續

證明你也是...

《今日in大學佢問我夠唔夠膽殺人》
好似係咁
紙言果個殺戮能力係異能故黎，唔係殺手故

點解唔係繼續打 我想繼續睇

朝早9點無文嘅咩

一路食早餐一路睇好正

仲食得落飯

銀仔加速

仲未有文

推啊 今日要完成呢個任務

食完飯都未有文

希望穎澄快啲死
仲要係慘死嗰隻

pushhhh

今日冇會開，睇下有冇機會扮工

飯都未有時間食 好羨慕你

走啦你

加油銀仔 本身一睇血腥變態野會想嘔 但睇完你啲文開始接受到！！！！

咁你要睇多d喇

好掛住銀仔啲文

終於就就黎收工

你咁講都係想我出文姐

穎澄轉身離開，走向地下室中一間被鎖上的房間。

「果到唔入得嫁！」雖然女生們這樣提醒穎澄，但她仍無動於衷，進入了五號房間旁邊的「特別室」。

穎澄當然知道這房間的秘密，她從閉路電視中看見這一切。可以說，CHERRY的存在價值，也就是何靖民的終極實驗，就在這實驗室中。

「紅花蟲」。

與其說是實驗，倒不如說這是何靖民的「寵物」。

紅花蟲是何靖民從熱帶雨林引進的一種蟲，這種蟲以吃腐肉為生。何靖民與朋友年輕時喜歡冒險，無意中發現了這種蟲。

那時候，朋友腳部受傷流血引來一大批蟲，從他的傷口而入，吸乾所有血液後，再吃掉人肉。

那時候何靖民看得痴迷，不能自已，甚至連自己身處危險中也不知道。他就這樣，看著自己的朋友在十幾分鐘內被紅蟲覆蓋，然後消失。

這堆紅蟲吸完人血之後，變得更加通紅，像一朵開著紅花的植物，所以何靖民命名為「紅花蟲」。

他在乎的只是新品種的蟲子，而不是朋友的生命。

幸好紅花蟲只對血液有反應，因此並沒有襲擊在一旁觀看的何靖民。後來何靖民將幾條紅花蟲偷運到香港，在地下室養著。

一於就出比你

放假入黎推下

MORE

又吊人引

又放假。
我後日都放假啦

放假作多兩篇la

好想睇呀 快啲快啲

好正啊! 係銀仔嘅文..呀

IG followed 有書我一定買

好佩服執行者可以有咁好嘅執行能力

BTW, 冇甜好似仲正 好有特工 feel

不過我想知係個人能力適合先做到執行者定係因為佢做左執行者先變高?

紅花蟲 何靖民
yummy

冇甜生存唔到

垃圾連登仔

執行者有既唔係能力，而係心態。只要有心態，想要咩能力都唔難

Btw已經唔記得個任務係乜

我後日都放

又要推一下

冇記錯好似係救屌爆何靖民個屎忽

support

係約絲打出街既時候
金鐘m記見

很用心

阿吉wor

救cherry先啱 好似係

推銀仔 一嘢先

那間特別室，就是紅花蟲的養殖場。由最初的幾條，繁殖到現今已有百多條。整個特別室都是這種紅色的小蟲。對於第五號房間的CHERRY而言，這房間就是死刑場。

被送進特別室後，將以最悲慘的方式死去。

門後有一具屍體，生前正以自己最大的力氣逃離房間，到最終沒有成功。只能在門旁被紅花蟲逐漸吃掉。直到自己意識消失之前，她都帶著恐懼。

以及愛人的禮物。

刀子上的血液吸引到紅花蟲的注意。幾條小蟲很快便爬到刀鋒上。穎澄把紅花蟲轉移到小洞。她並不需要做什麼，但刀鋒上的血液一乾，蟲子自然離開刀鋒，尋找新的血液來源。

「啊──啊──」何靖民看見紅花蟲後，比剛才更加恐懼。他是唯一一個近距離見識過這些蟲子威力的人。一旦被附身，這個人注定死亡。

何靖民對這些蟲子厭惡極了。他不喜歡，原來他自己並不喜歡這些蟲子。何靖民一直以養紅花蟲為樂，因為他能研究紅花蟲。

但是這一刻，何靖民卻不能接受紅花蟲在自己身上出現。

朋友的死去﹑各個CHERRY被吃掉，以及其他實驗的犧牲者。

何靖民在乎的並不是實驗結果，從來都不是。他只能喜歡看到人類受苦的樣子，並以此為樂。何靖民不斷以實驗為藉口，說服自己，企圖掩飾自己的真正用心。

蟲子的體型雖小，破壞力卻非常驚人。牠們甚至驅趕了小蛇，闖進何靖民的身體。

把蟲子引進來的人，就必須有為牠們而死的覺悟。

很簡單的道理。

等緊你

推佢老母

未夠9點喎
請接受巴打的愛

Cd-rom終於可以留言推下po好感動

新讀者留名 live咗

知道你地等得耐了

知就好啦

任務完成

任務又完成

不過仲以為何靖民有咩來頭 點知原來廢到咁

新一篇將會係新po見大家

未1001都照開，廢事破壞左個完整性

再見喇銀仔

新po見

部po呢

呢篇完左架喇？

個尾冇寫任務完成
係咪仲有架？

好想繼續睇變態野!

推呀推

銀仔出文慢咗

即係點？

一日未見到書名4個字，一日都未完

屌，我推

晨早一推

番工一推

Live

照推下先

今日會過澳門， 唔得閒睇故同推post 了

推一推都要既

番工前推一推

沒有你我什麼都不是

扮工推一推

銀仔你諗好ig引用邊句未

幾點吖

銀仔快d出文，就快俾d紅花蟲咬死

快

你就係建議我果位絲打？

咬撚死你

藍絲
終於開到acc即刻要推推

今日幾時會有文

銀仔呢排出文慢咗喎
係咪搵到巴絲打搞你條20cm呀？
前車可鑑，唔好似嗰個唔daily自瀆會痴線嘅名人呀

推～

推～～

推爆銀仔

個post

Fast

爆post未

真有心

真係又淫又多水啊d絲打

900都去唔到，仲要求出文

努力推post

新post未

po左喇我

銀仔今日咁得閒嘅 不如...

898

899

900喇噃

出野啊

點解你會知我今日得閒

900啦

係咪你啊銀仔?

00後女孩被8男女虐待性侵 全因一個MK仔

忍不住硬了

我都見到啊屌
不過費時留名

銀仔vs 林樂怡

林樂怡個樣 不了
銀仔應該唔會有興趣

銀仔，單嘢吖跟跟佢好喎

穎澄個任務係搵出cherry定救出cherry
cherry已經死左⋯咁咪任務失敗囉

我都睇到 笑左

推一推先

有好多cherry架嘛

900都唔出

唔係話開新po咩

我都係 好想同你格劍

好似穎澄d手法

點解會知

唔小心訓著左
好爽

今日唔洗返工咩

要，放早

星期五放早 好羡慕

銀仔掛住教訓林樂怡 唔得閒出文

其實我都有20cm, 場面應該好壯觀

係今日特別
唔係星期五

好想要

其實銀仔你係全層工作pt讀書定全職讀書pt工作

返工，夜晚讀書。
自己比較鍾意讀書，所以出黎做嘢keep住讀
但係好撚貴其實

好有愛 返夜校果種生活真係好難頂

犀利 咁有毅力

輕輕推

讀書只係興趣姐
希望頂到幾年

成功就是目標+熱情啊嘛，我冇講過咩

要讀幾耐

天水圍單野條仔又係叫銀仔！

冇啊，我諗住一直讀落去嫁，如果冇咩優質course應該會讀幾個master返黎。
我諗組織家庭之前都唔會停

影衰曬

幾個master
加油呀銀仔
唔好放棄寫故就最好喇

新po留言正皮，就係咁簡單

推post

幫推

推爆佢等新post

新po開左喇

最後一頁，推爆有冇難度？

輕鬆啦

訓醒推推

推舊post

幫手一推

推爆銀仔屎忽

快d去新po喇各位

未爆

仲有人記得

pish

宜家先到 #974

姐係點啊

推啦你班懶hi

今日內一定要推完

我

銀

仔

你

地

老

母

986

990